張翔：港大建校初心就是為中國而立

Proud of KongU

中華民國

你覺得快女冇針？

清華大學係外國勢力起，幾時拆

J長

啱嘅
中華民國

不過而家XGU

美籍愛國校長

係呀 為對抗中国而立既基地